點解大快活咁抵食？黃店就唔洗賺錢？

40幾蚊就一個lunch,茶餐廳都食唔到呢個價錢啦黃店都要賺錢嫁，支持下黃色經濟圈啦

大快活黃乜野？

牙活冇做代言人喇，
不食了

中間偏黃

杜生講過無再搵佢代言
仲講笑叫人食大家樂
其實宜家大快活唔係黃店 可以當係中立架啦

起底就知係大快活打手
假黃店
樓豬食撚屎

拉
大快活唔係黃
係唔係藍未有fc

有係蘋果落廣告算係咁啦

有得揀就食小店

前代言人好黃+蘋果廣告

咁都唔算黃

大快活早餐個魚柳同炒蛋
大家樂嗰個真係贏晒
大快活午餐都還可以

成日有人話個早餐抵食
次次去都見唔到有得賣

你講有咩黃先得架

一句咁都唔算黃
你話太興咁都唔算黃都得啦

杜汶澤

大家樂個麥皮甜到仆街 烚蛋有污漬

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

冇用好耐啦

不鬥黃大快活一定食

大集團嚟講算係咁啦
不能要求更多

大快活 最強，咖喱雞，燒雞翼

屌大快活唔係黃果班五毛黎

巴打識食